講野大聲是否要收緊單田

問光頭Bob

夠氣出聲就得

應該係個發聲位置要諗放高d

丹田呀懵撚
唔通有雙田咩?